嘩屌你老味，成龍真係痴撚線

咁撚搏 睇見都覺得痛

佢嗰時唔博點上位，會唔會有今日知名度？

唔係邊有咁多女俾佢屌

本身都知佢搏
但睇花絮先知咁癲姐

呢d咪叫臨老唔過得世

外國人好多只識得成龍 唔識李小龍

單以演藝計絕對值得拎奧斯卡終身成就獎

邊啲外國人唔識李小龍

前排都睇過
佢既地位真係搵命搏番黎

好難像到佢到依家未癱
仲行得走得屌得

我都係咁諗

2:25個度係假 真係扮野拍出黎

有時夜晚訓唔著都會睇佢啲片
真係好顛

我是誰 醉拳1/2

根本集武術parkour 雜耍同毅力耐性（某啲shot要拍成百幾次先做到，例如玩扇，玩筆，扔野）於一身

佢時仲要用菲林拍 要曬幾多錢先做到一個靚既shot

搵食唔容易
年青人你做唔做到呀